真係唔好係寵物店買寵物

我就係因為領養受咗少少挫折
衝動走咗去旺角d黑店買貓(我知我衰)
買咗返黎唔夠兩日 發現貓仔唔肯食野
之後即刻帶去睇vet 發現係腸炎
最後安樂死咗
後尾先知 貓仔好多病毒都會互相傳染
寵物店亦唔會隔離d貓 所以十居其九都有病

以過來人身份 求大家唔好怕領養麻煩 走去買

貓舍好好人佢俾咗兩隻藥一隻好似係腸胃益生菌叫我頭三日每餐半粒預防萬一 去到新環境腸胃唔舒服
佢比我個時有噴一下寵物情緒鎮靜劑 怕新環境太大反應 醫院有賣
識買的一定係貓舍買 超貼心

做咩唔帶返去間野 同佢換貨

如果想領養可以試下去呢間問下 佢地個個星期日都有領養日
之前同朋友去 唔使家訪 齊窗網相 仲可以即日帶走隻貓

真心要支持領養
我好後悔我做錯咗決定

想請問係邊間貓舍?